%@metapost:601dstous.mp
\begin{myenumerate}
\item Reproduis, sur la partie {\bf droite} de cette feuille, la
  figure ci-dessous.
\[\includegraphics{601dstous-4}\]
\item Si ton dessin est bien fait, les points $A$, $E$ et $C$ ont une
  position particulière. Fais une phrase pour la décrire.
\item Donne la nature des triangles $ABF$ et $EDF$. Justifie la
  réponse.
\item Donne la nature du quadrilatère $FDCB$. Justifie la réponse.
\item Mesure les angles $\widehat{BAF}$, $\widehat{BFE}$ et
  $\widehat{FED}$.
\end{myenumerate}